有冇人仲用緊3G

用緊iphone8 但系會關4G
因為覺得夠用同感覺會慳電d
平均3G都有10Mbps以上
有冇人都係會禁做??

系你老母

戇鳩/窮閪/孤鳩寒先會

btw,系你老母閪咩